今日 (1月21日) 銅鑼灣, 杳花邨, 柴灣 黨鐵站都有靜坐 (元朗黨鐵恐襲半週年)

今日 (1月21日) 銅鑼灣, 杳花邨, 柴灣 黨鐵站都有靜坐 (元朗黨鐵死襲半週年)

最新 update

1月21日 星期二 活動 時間/地點

January 21, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
元朗恐襲半週年 和理跑
1p 觀塘和你寫揮春
1p 長沙灣x荔枝角 和你Lunch
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
4p 大埔醫院:醫護界街站
5:30p 北角:新公務員工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 炮台山:香港製藥及醫療儀器業職工總會招募會員街站
6:30p 荔枝角:二百萬三罷聯合陣線 宣傳街站
7p 杏花邨:元朗黑夜半週年靜坐
7p 銅鑼灣站:721恐襲半週年靜坐
7:30p 柴灣:元朗黑夜半週年靜坐
8p 121元朗黑夜半週年

Ref :

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

push

推

行動post 大力推

（直播）毋忘7.21 元朗黑夜半周年靜坐

柴灣完全無人報道..柴灣已經長期被無視

站入面已經有唔少手足

淨話蘋果都有直播到， 我睇到

多謝各區手足都有努力

【香港直播20200121】721恐襲半週年號召到港鐵站靜坐（銅鑼灣）- Bill 直播 | #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

「直播」元朗721黑夜半週年

721半周年YOHO MALL集會

毋忘7.21 元朗黑夜半周年靜坐

有記者就好了，怕有突發事無人知
粉嶺個位社工係咪仲係一個人？

你講緊邊個站 ？

柴灣呀

銅鑼灣都有靜坐 唔少手足 永不忘記

銅鑼灣好好氣氛

【香港直播20200121】721恐襲半週年號召到港鐵站靜坐（銅鑼灣）- Bill 直播 | #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

「直播」元朗721黑夜半週年

1.21 元朗西鐵站連儂牆放映會（2）

毋忘7.21 元朗黑夜半周年靜坐

多謝手足們嘅堅持

好波

下個月早啲宣傳/通知一定會多好多好多人

我都係今日下晝先知銅鑼灣有

一路都以為元朗站或者yoho mall

宜家行動post好似冇人推 希望下次多啲人黎坐 陪下其他手足

未必個個入到元朗禁遠